有冇人用iPhone叉緊電時 滑動螢幕會震動？

點解會咁？
唔叉時冇問題

iPhone 6S
12.01 iOS

係咪有啲觸電feel咁震

係
點解決？
唔該

原廠的
不過好耐了
線頭斷左，用野包實叉到電

換過條線啦

我覺得幾好玩好舒服 點解要解決

陣間電撚死你

未換過線
你地買原裝定老翻算？ 幾$

咁撚嚴重

換咗條線佢啦
1夠水都有啦

買D靚少少既, 唔好貪平買幾十蚊果D

有冇咩BRAND介紹,驚買左大陸野
未試過買線

你條線電壓問題

驚咪買原廠 幾千蚊買部機計埋個幾十蚊縮數

火牛/線有問題

拖板都關事

換隻有真地既火牛

正常架 notebook都會咁，充電個陣摸個機背會震震下

我都係6s試過同樣問題
你試下換插頭

我部7叉緊電聽電話直情會電親隻耳